有無人成撚日都訓唔著

通常每次個晚諗早啲訓 聽日比心機 productive 啲
個晚就會訓唔到 個心越想訓個腦就係唔撚比你訓啊啊啊屌你老母然後聽日又無精神第二日又訓十幾個鐘補翻無限Loop

有無成日都失眠嘅人分享下可以點解決就黎頂唔順

認真打個飛機易訓啲

真心無方法 捱撚到攰先訓
利申 捱緊 唔知幾時會攰

自細就好難瞓到
越大個就越嚴重
而家可以眼光光去到4點至瞓
跟住6點幾7點彈起身
放假都唔緊要 眼瞓就隨時瞓一陣
但係返工就難頂啲
次次食完飯就會眼瞓 要喺公司瞓晏覺

大家早晨 我仲未訓著

仲未瞓

真成日以為果晚可以早啲訓 點知上到床又眼光光 岩岩明明好眼瞓 恰左一恰而家又瞓唔番

唔係次次得㗎

有時翻工我都係咁 翻屋企就訓到不醒人士

唔可以恰 一恰夜晚就仆街

有時星期六返完半日工之後
返到屋企起碼瞓返兩個鐘至醒
但係瞓完之後夜晚會瞓唔著

買支CBD試下，次次食完想做嘢反而會好眼訓

我食過啦 食完幾好訓日日食 但係好addictive一唔食就訓唔到同埋好貴

然後下星期生理時鐘錶會fuck up左

貴就真，你可以上amazon買，平好多
但cbd應該唔addictive，心癮另計我要溫書先食一次，唔係日日食所以唔多覺會上癮

我最後變左一訓唔到就會拎黎食
温書食係咪都專心左？

巴打食幾多dosage 啊

會專心d，因為我本身就係想專心先食
你淨係想好訓d咁咪訓前2個鐘食，應該都唔會點上癮

第一次試300先
仲參透緊要食幾多ml 先啱啱好
好貴

我自己就40/ml 每次食0.5mg 唔敢食太多
上面有巴打話Amazon 幾平 我都睇緊

落公園放吓電夜晚會易訓啲

係平好多喎

好易訓
但係成日半夜扎醒